其實我好撚淆

我係00後
6月9我比朋友同娘親既49個missing call叫走左，我身邊好多朋友都係不了，有啲話要溫書，有啲話反正都唔會赢到政府，但我睇到6月9既直播我就覺得點都要出黎。

我見到好多同我一樣都係學生明明無衝都要比人拉，我係差人眼中睇到既唔係學生，到底要比人點洗腦法先可以當班學生唔係人咁打。

所以無論點我今晚點都會出黎，就算會比狗打，就算會留案底，我都會出，因為我搵唔到唔出既理由。

其實我真係好撚淆，係好撚好撚淆，好驚家人會傷心，好驚會比人拉，考緊試果陣我都好不安，手震腳震出番黎，真係驚到成身無力果隻，等緊考oral果陣有個同學問我：會比人拉架喎，你唔驚咩。

但我問心，真係搵唔到理由唔去，我聽日仲要考試，我plan好左4,5點會走，但啲犬一包圍我諗都唔會走到，真係好驚，但一諗到班義士為左香港衝果陣，我就搵唔到理由比自己唔去。

我都想我係一個唔睇連登同新聞既00後，好驚考唔到試，好驚會比人拉，好驚雙親會傷心，但我都係要出，因為依個係我既職責

00後唔好再講溫書不了啦好嗎，你哋己經無退路架啦， 甘心活在中國式管治既就當我無講
我咁驚都出黎，希望今晚見到大家

推

比多啲00後睇到

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

記住 be water，唔好白白犧牲，仲有好多有意義可以反送中既事去做架。如果俾人拉左，就少左你一個。萬事小心

你已經係英雄
支持你

贏？

We flight the policy we flight dog